開始推十一大遊行未

一定唔批都開始講定先

因為民陣好似申請曬928同十一
所以都唔肯定係邊日住

928算鬼數啦
集中一日好d

愛國遊行 舉美國旗

幫推

雖然講就咁講
但感覺上928批既機會率大啲？
當然兩個都唔批既可能性最大
但始終有不反對的話會多啲人出

10月1申請愛國遊行咪得囉

咁耐都仲未見到有搞黨旗 搞黨旗對中共既侮辱性仲大

好似兩日都有申請

推到大肆報導！

101 must march!

10月1日全球港人大遊行

10月1日全球港人大遊行

十一個意義大好多wo

P

30/9都要紀念31/8太子站義士

我最鍾意賀壽

push

和理非十月一日哈囉喂, 有冇得諗?

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是諗到不用申請不反對通知書而且有合法途徑。否則乜文宣都無用。

有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29/10.1搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非